### امنیت

در هاست های سنتی، کاربران منابع و CPU های مورد نیازشان را با وب‌سایت‌ های دیگر در همان سرور به اشتراک می‌ گذراند. یا اینکه در صورتی‌ که وب ‌سایت دولتی باشد یا اطلاعات مهمی روی آن باشد، یک سرور اختصاصی با هزینه نسبتا بالا برای خودشان تهیه می‌کنند.

زیر ساخت‌ های [هاست ابری](https://www.iranserver.com/web-hosting/cloud/) به‌گونه‌ای طراحی‌شده‌اند که امنیت داده‌ های شما را در سطح‌ های مختلف شبکه، داده، اپلیکیشن و سطح فیزیکی تامین می‌کنند.

در حقیقت، سرویس‌ های ابری از امنیت بالایی برخوردار می باشند.
